集思廣益 獨派英文口號

對住外國記者點可以冇返句英文口號？
大家一齊諗吓

forget-64-not, establish democratic China